有冇啲講打仗既動漫推介

已經睇過

王者天下
亞爾斯蘭戰記
將國戡亂記
元寇合戰記
漂流武士
海盜戰記

個人覺得元寇合戰記對戰爭既刻劃比較寫實，尤其是後面講佢哋只係係史書上出現咗一句

仲有冇關於戰爭既推介嚟睇吓

推

海賊王

佢應該唔係太算打仗個類

火影忍者

樓主可唔可以分享下你睇左個d邊套最好睇/推介

佢唔係好算專講打仗

戰國天正記
巴爾扎的軍靴

最好睇暫時都係元寇合戰記

機動戰士

幼女戰記

三國志。

信長

係咪都係冇動漫？

呢套係咪有啲後宮向？

講打仗 你唔好諗咸野

比較鐘意人同人打

呢個唔錯

魔法戰爭

Sor 睇到個標題諗歪咗

狼之口？

伊薩克/戰武傳奇，睇日本仔打飛機打到去歐洲

拉打-龍騎
算唔算人同人打

在這世界角落
螢火蟲之墓
高達
銀英傳
強襲魔女
空中殺手
hellsing (同漂流武士同作者

諗到再講

黃金神威
其實唔太關事不過好睇

魯魯修？

sd高達三國傳

小說/漫畫啲女係畫得幾好嘅
但係亦都真係專講打仗

唔算

冇動漫？

呢個好似唔錯 不過可惜冇動漫

好似睇過幾集個主角係咪叫不死xx

唔係太鐘意高達類型

咁好似真係唔錯

gate奇幻自衛隊

高達真係唔係太啱

推一推

漫畫

乜撚嘢高達

唔係好似高達咁架咩

拿破崙─獅子的時代

飄流艦隊

沉默的艦隊

銀河英雄傳說

橫山光輝三國志

墨攻

歷史之眼

你地介紹完樓主連GOOGLE都懶就咁睇名係到估講咩 之後又不了

仲要分唔到動漫同動畫=.=

烙印戰士，伊薩克

有google 呀 不過多口問多句啫

歷史之眼算唔算 不過好似爛左尾定腰斬

呢兩個都幾jeng 遲啲睇先

有漫畫冇動畫

標題動漫以為你講動漫+漫畫，原來係指蝗詞動漫

呢個似講唔同物件發明既歷史？

Sor 原來動漫係蝗語 一直都唔知 以後唔會用呢個字

少女與戰車

火鳳燎原

on 9

戰國？

天鏡的極北之星

我錯

係咪戰國無雙？

係呀 可以一睇

睇吓先

幼女戰記
唔好在意個名

七武士

終於有機會提留翻呢套!!

魔法戰爭!!!!

皇帝聖印戰記
後期有D崩 a-1

潮與虎

傳頌之物1 好睇

宮下英樹 既 戰國

好似唔錯

阿歷山大大帝

識貨。。正想講呢套。

哈姆太神

好喜歡呢本漫畫，感覺好似返左古代馬其頓

係打仗架嘛 睇完維基唔似

戀姬無雙
晨曦公主
關於我轉生變成史萊姆這檔事
另類打仗動畫

這是個美食番......

紅眼機甲兵

但係我睇睇下都冇追落去, 都唔知係完左定仲出緊

Agger
好有flow
海狗戰記就係太少描寫啲戰略
太多係陰謀到，變左唔夠元寇咁熱血
而且元寇嘅同伴都好多着墨，例如係大家嘅個性，相反海狗就太着重大局嘅描寫

KERORO

az

可以咁講既
hina hina

屌熊..

魔彈之王與戰姬
皇帝聖印戰記

戰場的女武神呢？
係影照二戰
好着重戰略同人物之間感情
好濃厚嘅反戰同反核概念

套嘢完全冇戀愛元素架
btw
記得睇劇場版

仲有update, 日文上年出11卷
但作者無可能畫得完, 隔月連載

異世界動畫嚟

關於我轉生變成史萊姆這檔事 好睇 坐等第二季
另外嗰兩套唔係太睇得透佢係咩類型？ 啲戰將變晒女人？

咁你覺得好唔好睇？

冇撚有錯 海盜戰記真係太多陰謀

元寇其中一個好睇既位係佢唔會修飾戰爭既殘酷同無情

你又冇錯既

戀姬無雙變曬女人打仗
晨曦公主講女主角老豆畀人謀朝篡位 展開一連串逃亡生活 算係講緊群雄割據點樣統一

我有睇幼女戰記
不過主角去曬德國咁多條戰線拎ACE
得閒打下法國 得閒打下挪威
好鬼誇張

好

有巴打畀咗片我睇了

晨曦公主好似唔錯

有冇睇過亞爾斯蘭戰記 唔錯睇

pumpkin scissor

認真覆下樓豬

烙印戰士 (動+漫)
銀英傳 (動+漫)
幼女戰記 (漫+小說) 動畫不了
巴爾扎的軍鞋 (漫)
漂流武士 (動+漫)
海盜戰記 (動+漫)

鐘意睇漂流武士既一定要睇埋
helsing ova

hellsing

高達

好似係同一個作者

後面個兩套睇過真心唔錯

狼之口

code:geass
有戰略有戰鬥
定話所有機械嘢都麻麻？

差唔多係日本自衛隊宣傳片
設定幾得意，有真正現代軍武
但係冇乜對等嘅軍隊vs軍隊戰鬥睇

你Google下先

有巴打畀咗條link 我

鐵道游擊隊，中國極品

將國天鷹星

睇過

刀劍神域3
成個3下都係打仗

不過3上真係好睇到不得了

講起都想重睇一次

鐵血的孤兒

睇過一同二

破刃之劍

Tokyo war
巴爾扎的軍靴
陸軍情報部第三課
銀河英雄傳說

不過睇你款唔係想要銀英個種戰爭銀英係講歴史權鬥政治多只係人類本身有一年唔打仗會周身痕先變咗戰爭作品

忍界大戰

「動漫」唔係蝗語，佢指動畫+漫畫
但將「動漫」一詞當「動畫」用就係蝗語

情況就好似「質量」咁，本身指mass，唔係蝗語
但用佢來代替「質素」嘅話就係蝗語

Cat shit one （漫畫）
犬狼傳說
帝國陸軍情報部第三科
驚爆危機
奇幻自衛隊
銀河英雄傳說（舊版ova極度推薦）
蒼藍鋼鐵的琶音

皇帝聖印戰記

lm

蒼天航路

呢套超正 勁推介

個名真係呃左唔小人

一同二
我覺得麻麻地好睇
但係三係完全改寫咗成個SAO
個style同之前超唔同

機動戰士0079

啲讀者會打仗

得一兩埸

鬼父

巴爾扎的軍靴同陸軍情報部第三課都唔錯

原來係咁 學到野

就睇咗一同二先棄坑

好多人都講呢套

好垃圾
不過有ntr

犬狼傳說好似幾好睇

銀河英雄傳說仲係好多人推薦

睇咗咁多年又唔會咁樣喎

精子大戰卵子？

3殘酷好多

多唔多打仗場面？

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

後期全部都係
但都有人會開無雙

終末的伊澤塔

火鳳

漫畫有幾套好睇
軍神榮耀
火鳳
戰國

銀河英雄傳漫畫到底出到幾多 好多網得65 但有個網有百幾集

王者天下

戰國必睇啦

識野

白兵武者

無幼女？

織田信奈

孫子異傳
王者天下
織田信長xxxx一大堆

火鳳燎原？

睇過 你有冇望我個post

1定要睇火鳳!

即火鳳遼原,由未見過追到最新話,1定包你驚喜&服拜

王元姬無慘

完全反映左女人係戰爭時代嘅殘酷

幼女戰記 (The Saga of Tanya the Evil)

樓主一次過想人介紹曬動畫同漫畫有咩問題

你自己睇留言

軍神榮耀
歷史之眼

未睇過

而家睇緊皇帝聖印戰記

完全冇

動畫就動畫

乜嘢叫動漫

我知錯了

唔知係蝗語嚟

Sidooh士道

傳頌之物有冇睇過

冇

08小隊

黑礁 Black Lagoon
軍火女王

刀劍

根本機體唔係重點

不如樓主睇賢者之孫算 都有打仗成份

其實魔禁都有講第三次世界大戰

高達(uc)個背景本身就係二戰 你如果真係想睇打仗嘅話 高達對打仗嘅刻劃其實可能係最好 係加咗少少主角光環咁

睇過邊度有

軍火都幾好睇

暫時睇咗皇帝聖印戰記十幾集

個人覺得佢真係一般 每次打仗就係用聖印畀士氣 跟住鳩衝好似係得圍獨角城嗰次係例外

謝謝你在世界的角落找到我

仲有一套叫星界的紋章、星界的戰旗

呢套垃圾永遠我贏番
下下打完整幾分鐘殺斯加咩咩咩沙馬

動漫都蝗語
兒登仔食懞左？

銀河英雄傳說

梗係日本極右漫畫家川口開治套次元艦隊啦